@pandoc -Ss --chapters --toc --toc-depth 2 --base-header-level 1 --template=/usr/lib/lymd/tex/template-oneside.tex -H /usr/lib/lymd/tex/academic-header.tex -B ./generated_titlepage.tex
@lymd maketitlepage-vertical Obras_de_referencia Material_de_consulta_elaborado_por_la_cátedra Guitarra_--_todos_los_niveles 2019@

## Prefacio

@lymd include src/obras_prefacio.md @

# Repertorio de obras por nivel

## FOBA -- Primer nivel

### Música para vihuela y laúd

@lymd include src/obras_gf1_laud.md @

### Música para guitarra del siglo XIX

@lymd include src/obras_gf1_s19.md @

### Música del siglo XX

@lymd include src/obras_gf1_s20.md @

### Música de raíz folklórica y popular

@lymd include src/obras_gf1_popu.md @

## FOBA -- Segundo nivel

### Música para vihuela y laúd

@lymd include src/obras_gf2_laud.md @

### Música para guitarra del siglo XIX

@lymd include src/obras_gf2_s19.md @

### Música del siglo XX

@lymd include src/obras_gf2_s20.md @

### Música de raíz folklórica y popular

@lymd include src/obras_gf2_popu.md @

## FOBA -- Tercer nivel

### Música para vihuela y laúd

@lymd include src/obras_gf3_laud.md @

### Música para guitarra del siglo XIX

@lymd include src/obras_gf3_s19.md @

### Música del siglo XX

@lymd include src/obras_gf3_s20.md @

### Música de raíz folklórica y popular

@lymd include src/obras_gf3_popu.md @

### Selección de canciones[^1]

[^1]: Ver prefacio.

@lymd include src/obras_gf3_canc.md @

## Profesorado -- Primer año

### Música para vihuela y laúd

@lymd include src/obras_g1_laud.md @

### Música para guitarra del siglo XIX

@lymd include src/obras_g1_s19.md @

### Música del siglo XX

@lymd include src/obras_g1_s20.md @

### Música de raíz folklórica y popular

@lymd include src/obras_g1_popu.md @

## Profesorado -- Segundo año

### Música para vihuela y laúd

@lymd include src/obras_g2_laud.md @

### Música para guitarra del siglo XIX

@lymd include src/obras_g2_s19.md @

### Música del siglo XX

@lymd include src/obras_g2_s20.md @

### Música de raíz folklórica y popular

@lymd include src/obras_g2_popu.md @

## Profesorado -- Tercer año

### Música para vihuela y laúd

@lymd include src/obras_g3_laud.md @

### Música para guitarra del siglo XIX

@lymd include src/obras_g3_s19.md @

### Música del siglo XX

@lymd include src/obras_g3_s20.md @

### Música de raíz folklórica y popular

@lymd include src/obras_g3_popu.md @

## Profesorado -- Cuarto año

### Música para vihuela y laúd

@lymd include src/obras_g4_laud.md @

### Música para guitarra del siglo XIX

@lymd include src/obras_g4_s19.md @

### Música del siglo XX

@lymd include src/obras_g4_s20.md @

### Música de raíz folklórica y popular

@lymd include src/obras_g4_popu.md @

# Repertorio de obras por género o época

## Música para vihuela y laúd

### FOBA -- Primer nivel

@lymd include src/obras_gf1_laud.md @

### FOBA -- Segundo nivel

@lymd include src/obras_gf2_laud.md @

### FOBA -- Tercer nivel

@lymd include src/obras_gf3_laud.md @

### Profesorado -- Primer año

@lymd include src/obras_g1_laud.md @

### Profesorado -- Segundo año

@lymd include src/obras_g2_laud.md @

### Profesorado -- Tercer año

@lymd include src/obras_g3_laud.md @

### Profesorado -- Cuarto año

@lymd include src/obras_g4_laud.md @

## Música para guitarra del siglo XIX

### FOBA -- Primer nivel

@lymd include src/obras_gf1_s19.md @

### FOBA -- Segundo nivel

@lymd include src/obras_gf2_s19.md @

### FOBA -- Tercer nivel

@lymd include src/obras_gf3_s19.md @

### Profesorado -- Primer año

@lymd include src/obras_g1_s19.md @

### Profesorado -- Segundo año

@lymd include src/obras_g2_s19.md @

### Profesorado -- Tercer año

@lymd include src/obras_g3_s19.md @

### Profesorado -- Cuarto año

@lymd include src/obras_g4_s19.md @

## Música del siglo XX

### FOBA -- Primer nivel

@lymd include src/obras_gf1_s20.md @

### FOBA -- Segundo nivel

@lymd include src/obras_gf2_s20.md @

### FOBA -- Tercer nivel

@lymd include src/obras_gf3_s20.md @

### Profesorado -- Primer año

@lymd include src/obras_g1_s20.md @

### Profesorado -- Segundo año

@lymd include src/obras_g2_s20.md @

### Profesorado -- Tercer año

@lymd include src/obras_g3_s20.md @

### Profesorado -- Cuarto año

@lymd include src/obras_g4_s20.md @

## Música de raíz folklórica y popular

### FOBA -- Primer nivel

@lymd include src/obras_gf1_popu.md @

### FOBA -- Segundo nivel

@lymd include src/obras_gf2_popu.md @

### FOBA -- Tercer nivel

@lymd include src/obras_gf3_popu.md @

### Profesorado -- Primer año

@lymd include src/obras_g1_popu.md @

### Profesorado -- Segundo año

@lymd include src/obras_g2_popu.md @

### Profesorado -- Tercer año

@lymd include src/obras_g3_popu.md @

### Profesorado -- Cuarto año

@lymd include src/obras_g4_popu.md @

## Selección de canciones[^2]

[^2]: Ver prefacio.

@lymd include src/obras_gf3_canc.md @

